{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000184",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천 라비앙호텔"
    },
    "text": "この宿は計42室の客室で構成されており、近くには9号線総合運動場駅、2号線総合運動場駅、2号線蚕室セネ駅、9号線サムジョン駅がありアクセスが便利です。 宿泊施設では韓国語での案内サポートが可能で、駐車に関する情報では入室時間前には事前に駐車が不可能で、チューニング車両、搭乗車以外のその他のトラックは駐車が可能です。 駐車場を利用する場合、各部屋につき車両1台のみ駐車できます。 予約をする際には、入室および退室時間を確認する必要があります。 客室は写真と異なる場合があり、指定できず任意で割り当てられます。 NetflixとYouTubeの視聴が可能で、入室可能な年齢は2004年生まれからで、身分証明書を必ず持参してください。 基準人数を超える追加人数は入室できず、追加布団サービスは提供されません。 3人以上の男女同室での宿泊は入室できず、客室の収容人数は新型コロナウイルス感染症の防疫のため2人に制限されます。 チェックイン前には身分証明書の提示を要求し、身分証明書が確認されないと入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。 退室は30分前にお知らせください。 チェックイン時間と料金はホテルの都合により変動する場合があります。 レビューでは、駐車が便利で清潔な状態がメリットで、ベッドが快適できれいだと言っています。 しかし、部屋の大きさが小さく、カーテンなどが汚れたり汚れがあったりして不満を表したりします。 よりきれいな掃除状態を維持し、臭いを減らすことができれば満足度が高くなります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "この宿は計42室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには9号線総合運動場駅、2号線総合運動場駅、2号線蚕室セネ駅、9号線サムジョン駅があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車に関する情報では、入室時間前には事前に駐車が不可能で、チューニング車両、搭乗車以外のその他のトラックは駐車が可能です。各部屋につき車両1台のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "宿泊する際には身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "何歳から宿泊可能ですか？",
            "answer": "入室可能な年齢は2004年生まれからです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊できますか？",
            "answer": "基準人数を超える追加人数は入室できず、追加布団サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は入室できず、客室の収容人数は新型コロナウイルス感染症の防疫のため2人に制限されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン前には身分証明書の提示を要求されます。身分証明書が確認されないと入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "退室の時間はいつですか？",
            "answer": "退室は30分前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金やチェックイン時間は変動する可能性がありますか？",
            "answer": "チェックイン時間と料金はホテルの都合により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューについて教えてください。",
            "answer": "レビューでは、駐車が便利で清潔な状態がメリットで、ベッドが快適できれいだと言われています。ただし、部屋の大きさやカーテンなどの汚れについて不満を表す声もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような対応をしていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語での案内サポートが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 517
    }
}